40歲以上既人全部入嚟！921除妖辟邪全靠你哋！

何妖號召群魔在9月21日全港亂舞，要戰勝妖魔，就要靠各位40歲以上街坊組成「社區守護隊」！

- 每個屋邨、屋苑或聯繫緊密的社區各自成立屬於自己社區守護隊
- 守護隊成員必須為40歲以上的街坊
* 年青街坊容易成為妖魔及狗隻攻擊目標，不宜露面！希望各位年青勇武派Be Water，9月21日休息一日，改由40歲以上的街坊接力！
- 守護隊目標人數：100人或以上一齊行動
* 謹記人越多越安全！同埋要齊上齊落！
- 口號：光復香港！守護XX！（例如：光復香港！守護麗晶！）
* 可以用叫口號確定「社區守護隊」的大約人數
- 建議衣著：街坊裝，不要戴任何Gear
- 守護隊目標：由於守護隊人數眾多，基本上無法確保沒有臥底狗隻及妖魔混入其中，所以守護隊不能鼓吹任何非法行為，只能合法地團結街坊，一起守護社區安全與和平

除妖攻略一：發現少量無武器妖魔
如果發現區內某個地方有少量妖魔鬼怪（少於20人），可召集守護隊用正能量屌走妖魔（聽聞撞鬼時講粗口是其中一個最有效的驅鬼方法）。

除妖攻略二：發現大量無武器妖魔
如妖氣太重（對方人數多於50人），通常有強大妖物在背後組織和部處，也有可能有「休班狗」埋伏，守護隊宜小心行事。
正所謂「人一藍，腦就殘」，面對智障當然要靠智力取勝，不應武力硬碰。守護隊可以利用年齡優勢混入其中，帶動風向，加速對手的妖力消耗。
1) 妖魔叫口號時，守護隊可以投其所好，帶風向叫愛國愛黨口號：
革命無罪！造反有理！（毛澤東）
哪裏有壓迫，哪裏就有反抗！（毛澤東）
毛主席萬歲！我愛習大大！
人之初，性本善。性相近，習相遠⋯⋯
2) 妖魔唱歌時，守護隊可以帶風向唱些不相干的歌曲：
月亮代表我的心
獅子山下
激光中
當維穩費用完，妖魔鬼怪自然會消失。守護隊就可以不費一兵一卒驅除妖魔。

除妖攻略三：發現少量持武妖魔
如果持武妖魔的數目少（20人以內），可以考慮召喚「獅鳥」，但不建議由身穿街坊裝的守護隊去召喚獅鳥，因為容易被起底。但守護隊可以配合召喚「獅鳥」的義士，使出障眼法，利用雨傘陣或背影保護義士。
義士離場時，圍觀街坊可以與義士往同一方向離去，利用人海戰術掩護義士，擾亂「休班狗」的跟蹤。
* 召喚完「獅鳥」之後，義士必須盡快離開現場，做到Hit & Run。沒有參與「獅鳥」的守護隊或街坊可以在安全的情況下繼續留守。

除妖攻略四：發現大量持武妖魔
如果持武妖魔的人數眾多（20人以上），或他們與黑警同時出現時，守護隊必須優先保護年輕人、黑衫或Full Gear義士安全撤離，以免他們成為攻擊目標。
同時，守護隊可以靈活採用以下方法，化身為最強之盾，守護區內居民。
1) 阻擋持武妖魔和黑警推進
如守護隊人數在敵方之上（人越多越安全），可聚集在敵方防線前指罵，阻礙敵方推進。
* 基於黑警目前對中、老年人較少使用武力，因此這個最強之盾必須靠40歲以上的街坊組成，年青的街坊不能站在前線，否則只會成為黑警目標
* 當黑警上豬嘴、舉旗就要馬上乖乖撤退，不要戀戰、不要硬碰
2) 裝神弄鬼，迷惑敵人
守護隊可以利用年齡的優勢，必要時偽裝成藍絲，為前線黑警及持武妖魔唱歌／叫口號打氣、送水、合照，這樣可以為年輕人爭取時間離開，也可以令對方分不清敵我。
如果各位街坊對演戲有些心得，也可以發揮創意，演出不同的劇目，例如阿婆被妖魔嚇到腳軟返唔到屋企；師奶搵仔；街坊爭執；一哭二鬧三上吊⋯⋯
* 如果要增加說服力，可以事先準備一些五星紅旗作為道具備用
3) 敲響火警鐘
如果持武妖魔太過兇猛，甚至無差別攻擊街坊，應立刻觸動消防系統，消防員會在幾分鐘內到達，借助其正氣壓制妖魔。
觸動消防系統後，守護隊也應以自身安全為首要考慮，以最快速度四散，與持武妖孽保持距離，並盡快到安全的地方躲藏。

除妖攻略五：妖魔破壞僆儂牆
再一次強調——僆儂牆不用守！
雖然僆儂牆滿載街坊的心意，但我們更重視人命！因此守護隊只需守護最珍貴的人命安全，不需守護死物（林鄭才會守護死物）。
暗黑兵法：為了讓妖魔鬼怪撕得更起勁，守護隊可以早一日（9月20日）好好整理一下僆儂牆，例如暫時換上何妖的文宣、習大大的肖像、毛主席的海報，或五星紅旗。921當日如遇上撕紙妖怪，不妨一邊幫他們打氣，一邊拍下他們的英姿，讓14億護旗手一睹其風采。

除妖攻略六：光復僆儂牆
當妖魔鬼怪和黑警撤退後，守護隊一起重建僆儂牆，使其回復光彩。
* 不必急於在921當晚重建僆儂牆，應該在確定安全的情況下才重建
* 重建時，希望守護隊繼續齊上齊落，因為只有幾個人重建的危險性頗高

如果大家覺得有用請幫忙推推推！

推

咪由佢拆囉
依家有一大班義工幫我地清理喎
舊既唔去新既點黎喎

我地準備定一大疊再痴過仲好

最近痴到實一實
諗到班義工撕極都撕唔到個樣就好好笑